2019最新解讀港女全攻略

事先聲明
由於依個攻略係屬於2019年，現在使用有機會出現無法預計嘅結果，本人並不會承擔任何責任。

1. 個女仔喺whatsapp hea 覆
解讀：佢試探緊你係咪真係想同佢傾偈
做法：瘋狂whatsapp佢以顯示你嘅誠意

2. 個女仔同你講佢有男朋友
解讀：佢想你做佢男朋友
做法：直接拖佢隻手

3. 個女仔避開你對眼
解讀：佢覺得你對眼好吸引
做法：昅住佢，令佢產生愛意

4. 個女仔已讀不回
解讀：佢想同你傾電話
做法：打俾佢

5. 個女仔拒絕你嘅表白
解讀：佢想你再嚟多次 (女仔中意被表白)
做法：嚟多幾次

6. 個女仔唔肯同你做
解讀：佢想玩強姦遊戲
做法：強姦佢

以上只係部分內容，想知更多請正評及留言 I want

I want 巴打你

樓主一定係冇女既死毒撚 日日都係到叫春同ff

you want me好過啦 樓主係毒撚黎架

我有豐富戀愛經驗
失戀、單戀丶苦戀

cccccccccc皮已正

I want

假絲收皮啦

毒撚係唔會有機會失戀架

A1 sor

我係冇j絲打

好豐富經驗呀

正皮

I want 呢？

大佬呀咪咁痴線得㗎

你就痴線

read

想約條女出街，但佢話m痛，唔知你有咩解讀

笑死 皮已正

說明安全, 可以中出

女人著摟屌裙 等於佢閪癢

強姦佢咪你嫁囉

啱吖

2019厹食女全攻略

其實

幽默感真係無得勉強

正經po

7. 個女仔望住你笑
解讀：想含你條撚
做法：除褲

叫你上佢屋企

岩岩試左,比人block鳩哂全部野,條女仲話再煩佢會報警

樓主我仲信唔信你好

但係佢m痛，點解見佢第朝大魚大肉又可以食煎炸野

2019再試

依啲叫選擇性m痛
你唔上佢屋企佢就唔痛
下次再有女咁講你就上佢門

Push

推

已經跟左樓主做，依家係羈留室用電話
請問點拆解

你做咗邊樣？

佢想你做警察，做到佢就會搵返你

9. 個女仔向你表白
解讀：佢想同你扑野
做法：直接帶佢開房